★股災is coming

What ?

drop to zero?

賣股票要排隊賣
IFC 都要排隊jump

今晚又要溶斷

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

6688 GG

Why 老貓又出現？

lm

負皮老貓先派比佢

推